香港人洗唔洗搶口罩搶到咁醜陋？全部入嚟道歉！

因為疫情嚴重，人的劣根性開始冒出。

有黑心店大幅加價食人血饅頭；
有供應商收齊貨款後反口取消訂單不賣香港；
亦有外國網站聲稱收到通知因香港政策問題，所以不能供口罩；

而最惡劣的，是部份文盲香港人（就是那些一個帖文多過 20 個字就說眼累不看的人）。

一直有留意 程班長台灣美食，之前亦常有光顧，
最喜歡他們整家店都是台灣人，一進門就聽到台灣國語的感覺太好，食物質素也高 （他們家的雞腿超好吃）。

由於老闆在香港開店很多年，他們都把香港當成自己的家，
之前幾個月的活動他們都有不同程度的支持，
然後，這次香港疫情嚴重，口罩供應不足，
他們的家人自己出機票錢，特地飛回台灣，
趕著在出口禁令實施前購入一批口罩帶回港，
打算不賺錢的情況下賣給港人，
結果呢？

我簡單說一說事情的發展 （如果有錯請自行到他們的 page 看仔細）

- 開始是賣，後來有人攻擊說為什麼賺錢 （明明沒有好嗎？）結果，變成有 110 盒全都免費送，當作是幫忙香港人

- 然後台灣人不知道他們購買的時間點，也有些怪責他幹嘛搶自己家的資源去幫別人

- 明明於自己專頁發了好幾個文，說得很清楚要大家幾點鐘去排隊，因為不想人太多容易增加感染的風險，結果一大堆人不管，早早就去排

- 明明說好是用抽的方式，不是派籌，偏偏有人不看文字，硬要說成是派籌

- 人家的方法本來不錯，就是抽 1－500 個號碼，你排第一又好，排第500個都好，只有抽到 1－110 的人才可以免費取一盒，這真的是純運氣，所以才說早早來也沒用，結果，人家7 點才開始，你3點多就來，然後臭罵店家說被玩弄，浪費你時間

- 店長說很多人事前 pm 要他預留口罩，公平起見他不會這樣做，然後有很多人根本沒有 follow 他的專頁，連他們是一家食堂，位置在那裡都不知道，就以為他是賣口罩的 （是想要免費口罩想瘋了嗎？）

店長發了文道歉，而我真的不知道他為什麼要道歉，留言有很多人是支持店家，那些人相信都是本身有去過食飯的，所以很清楚事情的發展，然後會罵的，也不敢直接來，都是 pm 去埋怨的。

作為愛他們家食物的客人，作為一個香港人，我真的寄語班長，不需要道歉，也不需要免費送口罩，你們做的是小生意，之前幾個月屢次捐款給香港朋友，已經非常感謝，至於口罩，那些來排的人只是貪小便宜，他們是絕對花得起這個錢。

（老實說口罩本來就不貴，就算是多一倍的價錢還是負擔得起），做了好事，還要承受無理責罵，太讓人心累了。

那些像乞丐般的貪小便宜的無賴，就不要回他們 pm 了，這樣的人，連尊重兩個字都不懂怎寫。

圖片來源： 程班長台灣美食

＃程班長台灣美食
＃支持小店
＃做得正確就不需要道歉
＃無理的人不用管他

轉發：

程班長，對唔住！
利申：啱啱先知道呢件事

人哋喺台灣買返嚟俾你，仲要免費？

補link:

屌...有d 香港人真係好撚嘔心
死仆街

聽到個心都好撚痛，又痛又嬲

人哋已經比台灣人鬧，仲要俾你班貪小便宜嘅香港人鬧，搶唔到口罩喺度發爛渣？？

睇到都覺得羞恥, 正宗好心撞雷劈

推
要去大力懲罰

聽日亞布可能都出事

程班長，對唔住！

全部入去道歉！

而家咁嘅疫情，平時唔出聲貪生怕死嗰班港豬出嚟搶口罩，出街又唔見佢咁威，仲要食相咁鬼核突，當啲口罩係期貨咁炒，魑魅魍魎

香港人根本都係垃圾

對唔住以後會多啲去懲罰

見到極多人comment
如果大家真係夠用真係唔好去排隊
有d手足連食飯錢都冇，佢點會買到口罩呀

想自保係正常, 不過搶人地啲貨都低調啲, 咪講到理直氣壯先得架

同班支那狗有咩分別

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

羞恥
道歉

要人免費係咪痴撚左線
一盒口罩就可以見證某啲香港人有幾仆街

要免費嗰啲係咩事 唔洗食炒價已經好好 仲咁撚多要求

一開始仲有班人喺度講，點解唔係免費派要比錢

我屌你母啦你武漢人嚟㗎？要比錢就發爛渣？

好羞家

所以好彩台灣管制出口

你去fb講叫全部人同你入黎
呢度冇乜人理

會做呢類野的人根本連黃絲都未必係,純粹貪心,r 唔到就顛
你應該去babkingdom同香討屌人

置頂咗佢fb link
禁多下啦唔該師兄

我代呢啲衰香港人講聲 sorry

做錯要認

我懷疑搞事個D係藍屍支那畜

人地打開門口做生意, 又唔係天價, 本身都預俾錢買架啦, 點解要屌人收錢

香港淪陷左廿幾年, 好多人連道德尊嚴同原則都淪陷埋

成百萬隻在港支那豬
仲有本身既藍屍廢老
我真係唔信手足會做呢D野

有得正常價買 自己又咩都唔洗做
排陣隊就有 仲想點

劣根性係真
當日有啲師奶手持廿盒口罩
都要繼續掃
利申：個師奶講純正廣東話

好撚肉撚酸

Push

推
佢哋個牛肉麵好好食
知錯仲有良心嘅就去幫襯返人哋啦

Push.

其實更大的原因係 佢地唔撚睇字
一尾鬧
都話明唔係鬥快

係香港人先要同佢道歉
好心冇好報

唔能夠睇小貪心嘅港豬

一陣天光應該有人開始排隊掃貨

上次彩豐行都係咁

見到連登有人話自己買左幾千個口罩
仲繼續上網搶緊
我屌你老母呀自私精

小農dna

搵人remind下佢哋已經想像到會係呢個的十倍咁多人

推

我屌埋你老豆呀

會上連登既藍絲？
所以真係唔好再呃自己
所謂同路人都有好多仆街
扮係同路人乍

好多個都話自己有幾箱 但都買買買

唔關藍黃事
事實係人既劣根性
但佢仲係口罩post到講出黎
真係搏屌

香港人

入去口罩個post, 有啲係擺明買到上癮, doko條list勁長都仲追緊貨，我諗佢家族都幾大

點解上咁多連登都咁醜陋

咁又真係好搏屌
連同理心都無

優越感 見到人地搵極都未有 但自己大撚把

唔知呢d人有冇mon post
屌你老母成班人同支那人冇分別

根本貪連登收料快咋

屌晒佢哋老母啦仆街

呢啲堅賤
擺明係大家傷口灑鹽
仲有好多人買唔到口罩
入去口罩post晒命

屌，等同去農村

人哋劏咗為一嗰隻雞請你食
你要免費佢免費俾你
轉頭你唔夠食仲要屌佢老母

有冇咁撚仆街

點解要免費呢?

屋企囤積口罩又唔比有需要的人
希望你可以攬住啲口罩過世

嗰班似是燒埋身先出聲啦. 黃嘅點都有一個月貨仔頂到。

push

我唔要求個個香港人都品格高尚，但都唔係咁撚賤又貪小便宜到咁呀
成日話支那人點點點，自己又係五十步笑一百步

你估真係用得哂咩, 買到嚟咪拎去carousell高價賣囉

炒iphone炒演唱會飛炒樓 根本好多香港人先係炒賣始祖, 仲好意思屌鳩支那人搶貨炒貨

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

已經入去幫手say sorry
屌你老母死港豬
做人俾返啲禮貌 得唔得
人地好心係台灣買口罩
奉旨嫁 CLS

有時香港人質素同中國人無分別

Push
已道歉

大把啦 屌佢根住就會話其實唔夠用

推 已道歉

藍絲係好掉架

但係佢最後變咗500個攞咗籌嘅抽先
之後再到冇攞籌嘅排
1000個no.抽110盒
真係有必要加大quota？
想人流少D嘅唔係直接截龍仲好咩？

呢個先係香港人真面目

你話香港人唔係中國人我真係唔信
香港人比英國管多100年都冇用

香港人真係好肉酸

黃藍是政見
黑白是良知

黃唔代表有良知

睇返fb見佢試過截龍好多次
係d香港人死要排

做好事仲要俾人話番轉頭 香港人好耶

利申翻先 純粹陪老人家去
我本人冇期望過會中嘅 亦好感激程班長咁為香港人著想
但安排上真係有改進嘅地方 我真係唔明點解要加大到1000

做法唔係最完美
但彩豐行單嘢（先不論係咪想呃人幫自己宣傳）
話口罩賣晒咪一樣大大條長龍
根本好多人為咗口罩到手都失聰失明
而且程班長真金白銀買返嚟，有仆街叫佢免費派已經要道歉啦

覺唔覺而家就係連登冷氣軍師出手嘅時候
起班乞衣底

香港不嬲多仆街架啦

屌
影衰哂

Pushhh

我本人不在場所以只可以睇fb
希望你講多少少嗰陣時個情況出黎

其實佢都無預過咁多人 安排試混亂可以理解

Push!!!

我喺現場 聽住佢不斷叫有籌嘅一邊冇籌嘅另一邊排
去到某個位2條龍都打蛇餅 直頭變咗4排人迫喺走廊
當時仲諗咗好耐點解冇籌都要點人排
以為係派500個籌 500個抽完就冇
行到埋去先知係1000

真係睇到我好嬲覺得好羞家
講真 我真唔撚想代果班咁撚厚顏無恥輸打贏要嘅「香港人」道歉
但奈何我都係一個香港人 好想話俾程班長知我地唔係個個都係咁
最撚希望係捉返果啲抽唔撚到就發爛渣嘅廢柴屌

香港不嬲多賤種

agger 叫佢免費嗰D直頭冇家教啦

自己啲屎橋同處理手法玩出火 怪得邊個？

乜撚代香港人道歉 難聽過粗口

當佢話搵人喺台灣買口罩，比人話佢搶哂台灣啲口罩
好啦，依家又比人話佢做乜賣，做乜唔送，無口罩就唔好搞咁多嘢
好撚顛

個Tracy Cheng 係熱狗嚟

又係熱狗喺度搞搞震

屌，好肉酸
又搞衰台灣人對香港人嘅印象

你哋真係好撚痴線
人哋免費俾你仲想點
又要比台灣人屌 又要俾你地屌
老奉咩
有啲撚樣根本連人哋開餐廳都唔撚知 幫襯都冇幫襯過

唔係好想分黃藍
連呢到都有咁多想炒或者買到成屋都係的人
全部都係自私撚

屌你老味 果啲話人地安排不完善啊要改進都on99
人地而家送野啊！已經係無利可圖蝕埋俾你地喇！唔撚係為生意去送啊！你班去拎口罩嘅人係單方面受益嫁！人地本身安排就已經好左時間形式 屌你邊個諗到你班友失哂控又唔撚聽人話一早湧哂去啊！佢最多都係低估咗會黎拎嘅人啫！屌你咁都有錯啊？送野俾你地仲要顧你地感受啊？駛唔撚駛安排埋心理輔導俾你班拎唔到嘅人啊？ 你要去拎免費野就要付出嫁啦！

一早blocked

要,呢d人要公審

Tracy Cheng 係熱狗

平日就屌黃店，到有事時就去黃店，然後唔睇人個做法又亂屌

一開始成本價賣都要比你班仆街屈到送
送比你哋都算 你地仲要係到嘰嘰趷趷
人哋一早有哂規矩程序去派
你班仆街又要打橫嚟乞
祝你班冚家剷快啲中肺炎

點解次次台灣人幫完我地都搞到咁

我自己唔夠口罩用， 排唔到又買唔到 ，直情呢新年呢幾日都冇出過街，唔想同人爭去迫去瘋搶， 人性太醜陋啦唔想自己都做埋瘋搶一分子

嬲之前起一起佢底，你會發覺嬲都廢事

得番幾個倒數緊仲未買到
每次出去都係到揾揾揾 揾到好攰
點解可以咁自私
啲人買囤到等疫症完唔係問題，但可唔可以等供應穩定啲先儲唔好搞到啲真係有需要既人買唔到
唔同演唱會飛，口罩真係用黎救命
本身幾個鐘應該要換一個
而加唔夠罩用一個罩朝早用到夜晚再見到啲人幾廿盒係屋企曬真係好嬲

屌班仆街 鬧鬧鬧影衰晒
幼稚園都有教 個玩具係人地嘅
人地中意比邊個就比邊個啦
免費仲要五星級服務呀？
供不應求嘅時候 要你奶閪都要奶啦
唔中意排隊咪唔好要囉dllm
同班蝗蟲有咩分別

Fb日日有人小規模派口罩 成本價賣

點解係得呢個出事？

屎忽生上頭先會諗到抽獎派口罩 台仔智商係咁上下

( Show Blocked User - Maguire）
拜拜 唔知足嘅死賤種
你下世投胎做大陸人啦

其實一直覺得好多香港人同大陸人無分別
去日本玩嗰陣打尖爭先恐後唔禮讓撞到人唔道歉嘅好多時係香港人

熱狗是敵人

網頁已失效

大定都快手block

睇#3
同程班長個facebook

程班長一開始出po講詳情嘅時候
下面留言一大堆人問 怎樣抽的？
明明個po已經講晒時間地點安排
亦都叫人唔好提前去排隊
班人根本無用心睇過個post
連我睇留言都睇到嬲
我諗程班長真係又嬲又委屈
屌 人哋托埋屋企人周圍撲口罩
唔撚係老馮㗎
勁多人一開始多謝都無句
正係識問人點抽
同班大陸生番有咩分別

文盲
要餵到入口

係囉 人地就係傻仔得濟俾你地呢啲唔知足仲嫌三嫌四嘅賤種屈到要送而唔係賣囉
人地點解揀抽no.形式 個原意就講得清清楚楚嘅
不過都係果句啦 對住你地呢啲輸打贏要嘅賤種 係側邊懶係野咁批評人地呢樣果啲嘅鍵戰呢 好心就著雷劈嘅 唔派就最好

一堆藍絲4成撐港共
咁實有人係仆街㗎啦
呢啲好事做得好都唔會有人記得
但屎就自己食

臨訓睇到精神
有時真係不得不承認
香港人總係擁有同中國人一樣嘅劣根性
依場運動之前 每個人都係大難臨頭各自飛
人地出事永遠就食花生
唔係點會有睇人仆街最開心依句說話？
有次我去食飯排隊等升降機 企左係隊尾
個保安叫我要排翻去另一個方向
啲人行緊個陣條隊斷 後面即刻一堆大媽
講廣東話嘅大媽插隊 我喝佢地都仲要話條隊係咁排
有時有啲嘢唔到你唔認
黨鐵總有啲大媽呀叔見條隊長企去側邊sip入去
見到有位就跑過去 總之要排隊要等嘅嘢
就完全展現香港人嘅劣根性
執輸行頭慘過敗家

各位手足 我地冇辦法改變上一代
我地冇辦法令一班依刻都仲自私自利嘅人變得願意奉獻
但係我哋可以改變自己 我地身邊嘅人 同下一代
唔好再扮見唔到 唔好再等人地出聲 唔好再怕講左會柒
由今日開始 改變自己嘅行為 擺脫中國人嘅劣根性
去依間鋪頭 講聲唔好意思 去其他鋪頭 講多一聲唔該
做翻一個有質素嘅香港人啦
好唔好

佢冇expect有咁多人係真嘅，見佢不斷強調叫人唔洗排，事實就係嗰500個抽籤quota都要排

我就大約6點左右陪親戚上去嘅 (如果我當時知係抽嘅絕對唔會上去，但老人家睇嘢又睇d唔睇d，淨係話有口罩賣)

佢6點半左右開始派籌，行到埋去就叫我地7點鐘影一影d2 place門口，上翻去show俾佢睇就可以抽，當時fb page都係話要有hk id同有500個名額抽嘅。

到我地7點上去，佢就叫人分兩條龍排，一條有籌一條冇籌，之後就好似我之前講咁啦，去到某個位直頭打蛇餅 打到4排人迫喺走廊。我只係覺得，如果真係想人流少啲，點解唔快快手俾機會前面嗰500個算。。。(當然佢都可能想人人有機會抽掛)

最後行到埋去先發現變咗110/1000，冇check相同ID，然後我同屋企人都見到我地抽出黎張ticket俾佢塞翻入箱再抽過(都有可能係careless嘅。。。)

重申翻先，我係真心感激程班長咁為港人著想，不過安排真係有改善空間，在場人士都有嬲嘅原因

完全唔識感恩
可能又閪客上身 以為有俾錢就大晒

屌你老母啦
程班長係反送中以黎一直都支持我地。
之前話要成本價賣比我地，驚我地無。
依家送你都鬧，鬧你老母西。
支那種

可能係藍絲呢

大佬你唔好咁痴線啦
人地幫手㗎咋
你覺得有問題可以唔去參加 或者俾d建議佢下次做好d
係度單單打打有咩意思？ 係咪想人地唔幫你？

有啲香港人真係好垃圾 有仆街炒家囤貨L唔屌 走去鬧有心幫香港人嘅台灣老細 中左武肺都唔可憐你

條友5毛 唔洗理佢

聽日阿布應該又排隊潮

有好撚多人炒口罩，仆街

搵撚左兩日，屋企三個人得返五個，見到班撚屌有幾箱仲喺度買，快撚啲死全家

有人話mark up 40%都好合理我仲畀人屌返轉頭 叫我原價轉售
我話我有我真係唔介意成本價畀返手足但仆街你班炒家囤貨撚買晒我想掃貨都掃唔到啊
呢啲不義之財都想搵 小心賺咗無命享

錢同力佢係出左

為左乜 你知我知程班長都知 講穿就無謂
係連登 屌香港人就岩嫁啦 港豬 廢老 垃圾香港人

我為廣大藍絲的行為感到抱歉

已經有人開po話其他人賣口罩係食人血饅頭
平時五六十蚊賣到一百蚊情有可原
基本上全世界都供不應求
一百蚊盒都好正常
結果有堆人就要人賣返四五十蚊個價
仲未計運費包裝人工時間
話我踩港都好有堆人就係唔抵幫
同一開始做黃店個陣一樣
未開始賺錢已經要課返一萬幾千先否則就係偽黃

我冇興趣去深究佢有冇企圖，咁佢送110盒口罩的確係令香港人受惠
但當時排隊嘅人我見都係好好禮貌嘅，完全唔見有人屌曬鬼咁(可能有人上佢fb屌？我冇睇)，道歉我真係講唔出口。

唔好比我見到個Post沉。
覺得OK既同我入去道歉。
最好等到佢開鋪個陣食撚晒佢啲嘢，比錢個陣道多個歉
睇到嬲

利申：現場

以我所知
最早果位排隊嘅一點鐘就排
感覺上大家認為係先到先得
於是去到四點幾果陣
就已經有50-60人排隊
當中有啲人睇返個post先知係抽籤決定
但心態係都已經排咗
於是就一直喺度等
當中有小鼓噪過一陣
例如原先一個人排突然爆咗三個人出嚟
去廁所又插返入隊等等

大概去到6點半左右
突然程老闆個fb出咗篇文話要影相同出身分證
咁原本果班排緊嘅就開始亂起上嚟
有堆排緊前面嘅落咗去
與此同時1樓果個位又突然開始派籌
之後開始好混亂

正式去到7點
有睇post果堆一群人咁湧哂去程班長果度
條隊最長去到巴士站（按某位直播人士講）
派籌果位職員一直寫一直寫
有籌果堆就好按照返個指示去抽嘅
但無籌果堆就好迷惘
一大堆人去哂門口以為有籌
點知其實籌已經派完
職員話要處理咗有籌果堆
抽完仲有剩嘅先再處理無籌
所以有一堆無籌可能因為咁而係旁邊等
變成成個1樓都係人同好亂 無人幫手維持秩序

後話：
個個都好心急想拎到口罩
有部分人真係有要求
例如口罩啲size又想要小童大人又點

最後一句：多謝老闆

老實講不論藍黃都係有班人唔識睇字聲大大一黎就屌
基本上除左立場唔同之外同大陸班生番冇分別

屌佢地班大種乞兒

聽日亞布泰一定都好多仆街藍絲去

Tui

本來聽你講，去留個言，但咁係咩意思？

係我先入為主，覺得佢鬧緊我地 定係點？

我睇晒佢下邊d post，俾著我係佢都會嬲到爆，但如果e句係鬧緊我地......

Feel到
我就算得返一盒口罩全家用
都唔撚會去
廢事俾班自私精香港人激撚死

個 car car ho said sorry 大家幫手推上去

我得返9個添一個用全日

爆怨見到有台灣人話香港搶口罩搶到佢地缺貨
我都覺得好羞恥

最慘係每次出街又要用一個口罩
係條街逛成日得個桔

我屋企得救救mask 都唔知戴唔戴好

屌成個連登係咪得我一個有到同覺得有問題架

正常 港豬由上至下都係咁
係佢太年輕 不過你同佢依家睇清楚都未算遲
下次唔好啦 垃圾post
心已淡

就算係鬧我地都要受啦！你都識講俾著係你你都慶啦！你要怪就怪果班大種乞衣乞唔到係到發爛渣嘅人！人地有錢出錢有力出力咁幫香港人！但反而落得咁嘅下場！你係當事人你保證你呢句說話唔會講出口？就算係知道賤嘅只係一部分人 但呢班人就係代表左香港人！平心而論啊大陸夠有啲人係有水平有質素係支持民主啦 但呢到個個都一樣係屌鳩哂啲大陸人！

係第個POST 叫人唔好買咁多 冇人理
100個夠晒啦 一日一個都三個月
大佬啊 口罩會補貨 你買4/5百個有咩用
到時一埋推出黎個個都唔要
朋友係日本影到有蝗買咗一車
講緊係40 50箱 同場重有個港人
講搵錢香港人同蝗都係一樣

#158 都係到

我覺得佢可能覺得你既然嚟到可能就想俾大家抽埋就整大到1000， 至於你話佢放返你張飛入去，佢carcarho回覆好似有講話一張飛有兩個number唔知關唔關事。

不過佢cap出黎嗰啲人語氣都幾差

好似話佢六月開始表態之後一直俾人搞
所以佢係好多事發生左
再加埋今次....

唔知呢件事

我明佢嬲係應該

但嗰句「從去年6月到現在.....」係咩意思？

第一句佢屌好正常，
但兩句夾埋好似鬧埋「6月到現在」嘅人？

利申：冇去排隊，事前甚至唔知佢派罩

連登仔話買百幾盒係正常

人地唔係奉止送野比我地架

up

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係鄧佢好唔抵 人地而家覺得嬲覺得委屈放下負都要俾人屌先最慘

多謝解答
因為我以爲佢屌埋...

咁我返去留言先

sor for 先入為主

屌總有d害群之馬影衰曬，奉旨要人幫毫無家教。
但睇呢個post我都好無語，起碼在場嘅人我見都係有禮貌+純粹無奈嘅為主，我都好唔明點解派110盒口罩要搞咁多野

我自己就覺得人地嘅意思係話自己由上年六月發聲到而家都企係香港人呢邊 幫香港人 但而家就受到咁嘅對待覺得心灰意冷放下負啫

不嬲班婆仔,藍絲都係有jetso就r

根本同支持反修例的人無關

你諗下會排勁耐蝕時間都要食黃店的人會唔會貪一盒口罩, 公司ot鐘錢都唔止

唔好成日見到咩野唔順眼就屈9自己人

我諗肯定有啲人屋企明明夠又要出去搶

講真人地都係義務幫香港人
就算安排得唔完善都要硬食㗎啦
而家係你有求於人 分清楚莊閒啦

我屋企得返18個
結果我抽唔到
我聽到有啲係幫家姐細妹抽
咁都無辦法
人哋好好心幫你
其實唔好怨啲咩

有就有 無就無
無咪再睇吓邊到有得買
或者搵朋友果堆 總有辦法

搶乜撚...到時真係用哂或者冇 拎兩件tshirt包住都頂到啦

唉，預咗

我哋要擺脫「自私」呢個描述，唔好最後民鬥民先得㗎
唔好乜柒都話自私先得㗎
人哋買多幾盒你都上嚟屌
連登仔遲早影埋相公審

人哋冇顧及你係自私
咁你一味諗住自己買唔到又係咪自私
而家鬥邊個自私啲？？

點頂？？
心理上舒服啲？

諗起急性盲搶鹽

大家都是中國人，不用分甚麼香港人那麼仔細

你哋屌自己人，都唔屌個政府，佢刻意扣起啲口罩，唔畀入境
恐慌係正常現象，你點屌都唔會有用

記得 好似311核輻射果陣
講真除咗口罩
依家連漂白水 清潔劑 咩都搶
連醫院保護衣物都有人要買

盲搶鹽係無腦喎
口罩係必須

不如你諗吓，點解你會以家庭做單位？
你唔畀佢幫身邊啲手足買埋？

超級市場賣麵包都俾人掃哂
日森林依家都俾bot狗霸哂
唔明d人買百幾盒仲要去泰國韓國網掃貨
我都係幾難先買到幾十個仲要等寄
屋企得4個

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你自己㩒入去睇

唉 真係好失禮人..但除左代佢地講對唔住都唔知可以講啲咩

我一盒你地口中話work既口罩都無呀 手足？手條撚

全香港都上連燈？ on99

佢真黃黎
由6月一直支持香港到依家

我諗佢都估唔到幫左你班pk咁耐，宜家出埋自己錢，最後都比人屌到pk
仲要因為香港人係文盲靠惡唔講道理，而唔係佢自己做錯

不嬲都大把低質港人
唔係點會咁多藍絲

林鄭呢招分化真係好撚成功

起底捉佢出嚟當面道歉

不篤灰？
核爆都唔割？
口罩係核彈？

成200盒喎，大佬

成篇文 係呢句唔同意

口罩就算是多一倍的價錢還是負擔得起

我屌你老母啦

有啲家長group都係幫手買，然後散畀仔女

我唔係想幫佢哋講好說話啦
只係屌嗰時，屌細力囉，溫柔啲問吓佢買咁多嚟做咩
如果買嚟囤積，我就覺得要屌啦

叫佢道歉啫，幾時有話割
有做錯就要認，出嚟道歉係基本

唉，我都唔知
唔想大家將個精力，屌喺平民身上

買定幾個月叫唔叫囤積？

唔係有d 係好多都咁

你過隔離口罩post睇，連登仔自用都買左超過5000盒

講真而家國際戰線係講image
咁倒米法唔道返個歉
人哋眼中嘅香港仲係香港？
啲支那蝗就係醜態百出之後仲大把人護航
我哋要做返俾人睇我哋唔係咁

你問我，一個4人家庭屋企有20盒以上咪算囤積

唉，我都唔知，你哋自己諗
一時之氣，係咪對場革命有幫助

個先岩，打錯

我話佢地，佢地屌我

蕭若元: "林鄭新措施, 我們要求什麼! 反駁.. Your thoughts? Share?

幾時都話大難臨頭各自飛，燒到自己人性就會出來

好意思笑支那人搶口罩，人地成條村等佢

咁道歉係解決到個問題嘅
我都會道歉

點解要替支那賤種道歉
佢地根本係揸住香港身份證既支那人

多謝程長班
我建議下次有咩物資都聯絡信得過既人分發或直接捐去區議會啦

唔好啦
個到本身都好多人食

我唔明點解要咁樣搶口罩
我自己悲觀d都覺得會keep住有貨返

恐慌情緒

其實外科口罩有甚麼特別？側邊不是也有空隙嗎？
噉同其他密布有咩分別？

外科口罩就是貪佢夠平，用完就丟掉嗎？
噉其實有好多嘢都可以用。

香港人不嬲係咁，不意外

連登仔鬧都唔撚鬧得咁撚大牌

係呢件事上面，的確個班友出黎道歉可以解決到

今次啲劣根性真係出晒嚟
不論藥房定ig shop 99%都係黑店發國難財
有啲直情收錢走佬連救救口罩都唔俾一個做下樣
話偷呃拐騙係香港精神都不為過

推呀！快道歉

屌，香港太多蝗蟲基因，我早前搵代購既口罩卡住係台灣走唔到，聽到台灣朋友買唔到口罩問下洗唔洗轉地址送佢用住先

一盒口罩幾錢姐，要人免費好L肉酸啊

程班長d野好好食

Facebook ig特別多文盲傻閪

話要免費嗰啲唔免費派俾人？
痴線

唔想用fb 好pk d 審查。。。
sorry ar

又做道歉撚…

推
文盲黎架咩
好撚過分

一有起事上黎 香港人既支那dna完全出哂黎 想唔認都唔得

感覺上都係藍絲廢老先會做？個種自私性格。
兄弟要有基本良知，黃色經濟圏先有得長做落去。

好多所謂黃絲都係咁 始終都有支那人既DNA

係咪咁呀 香港人
要罰下程班長

你唔講我都唔知有呢仵事

721 831 101 1111

too long

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

同中國人睇齊

推btw無留意 無去抽

話撚左d人想黃店做義工... 口罩依幾日愈黎愈貴 度度都cut單，d人仲好似未訓醒咁... 最重要個病唔係1，2日的事1月頭都唔儲定存貨 講春咩

香港就出名夠勢利 炒賣
劣根性始終冇改

一盒口罩就睇到啲劣根性
香港人唔係支那人呀
唔好為咗盒口罩咁樣好唔好

老奉要人專登係台灣拎過呢比大家用仲要被人罵？

而家D人咁撚仆街？

香港蝗蟲

香港人不嬲貪心自私嫁啦 笑得多大陸人
唔記得咩 以為香港人就好高級呀

對唔住 我都好明白
朋友都有在餐廳派口罩
不過每開一盒新都好快就俾人攞哂
令到佢都懷疑緊人生
咁派究竟有無幫助到有需要既人呢...？

高汁

賣貴都無問題（不過黃可唔可以平）
係政府要解決架嘛，唔係我地去解決

d 人有十幾盒係屋企都仲搶緊
鬼唔望佢過多兩日到貨佢蟹晒

關我撚事道咩歉

一街都係藍絲垃圾怪獸家長

香港人以為人多就得
人地諗好點賣，一句話之你就可以屌鳩人

Pish

肉鳩酸

個班垃圾正宗中國香港人

呢啲人，道歉就算？免費派左啲錢佢負責番？咁嘅道歉唔值得推

無奈有好多本土出生長大既支那人

屌程班長個啲都係藍絲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

搶果d係藍絲

入黎道歉？你咪屌鳩佢地關我撚事乜撚都自動入晒我地數你忽撚左

以前個頭返工都常食程班長
呢間野係對得住價錢
始終我都係睇住銀包做人

你叫我百幾蚊食個飯我都要諗諗

呢間野一個主食加小食同飲品個價相比都己經好好

btw, 人地好心幫香港人，就係實有堆傻仔濫用人地好心

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔搶就大家都有 搶就少數人揸住大量係手

個car car ho係咪藍絲黎架

香港人同支那人同一條腸出黎好正常呀

黄屍狗最撚閪

香港人係咁仆街,咩都炒,樓又炒,咩都炒。

去道歉啊

未必，有著數既就話知你黃藍照去架啦

以前係荔枝角番工
由佢地開舖食到而家無係果頭番工都久唔久特登搭車入去食
睇post 睇到我好撚嬲
仆你地個臭街
程班長無欠你地任何野架

應該係腥香港人
唔關香港人事。真香港人唔會咁

最緊要比班長知大部分可能係利字當頭既藍絲

根本鬧程班長嘅人都係黃絲嚟
黃屍狗搞黃色經濟圈都想R著數，幾撚cheap嘅嘢都做得出

無搶過

你點確定真係唔係真香港人
手足有咁做大家又割唔割？
我想講嘅係 呢單野係香港人做嘅唔好分咁多咩人咩人 又搵籍口比自己心裡好過
補獲好過啦

佢無拎到口罩所以唔知"派左啲錢"關佢咩事
佢係誤會左抽籤方式所以留言質問店主
但無用字粗鄙而且道歉語氣誠懇
如果你覺得咁都要binc既無人會阻你

香港係有好多

冇晒唔撚戴都唔會搶

五毛成日會講啲咩你講粗口就知你質素
講野粗唔粗鄙同態度正唔正確無直接關係，但佢對幫你嘅人多多質疑，問人係咪呃佢，本身就係一份好過份嘅事，佢宜家知道人地搞到派口罩有無打算用行動道歉？唔講全部都可以講補貼番一千幾百掛？唔係binc問題，係本身真係好核突亦不見誠意

人地就最鍾意你搶
搶完自己食返差價
用透明水樽 都唔搶
得返一盒係屋企

當日完全冇限購時
我只係買咗兩盒
諗住留返啲貨等大家都可以買到
諗住等供應商返貨時再買
諗住大家唔囤貨供應充足啲
奸商都冇咁易抬價⋯⋯
點知原來大家爆買

題外話
程班長係真係好好食

咪臭系
人地買返黎仲要免費派比你？

香港之恥

所以炒貴啲比呢啲垃圾就啱
平又唔比佢屌
佢又比佢屌

有睇
去開個頭 但仲有口罩存貨就冇去到
D人都痴撚線 要收錢都唔過分啦
而家仲免費幫香港人 仲想點
有d仲屌人去到得個吉
屌你老母 存貨就得咁多
冇就冇架啦 供應埋你全家一世用好唔好
真係好醜陋

見到有啲人話一家四口千幾個口罩唔夠用我真係屌出黎

所以賺住炒住比人屌好過
做好心都會比人屌反正

免費又屌
炒價又屌
點解我唔炒價賣 香港人deserve it

提出疑問有咩問題? 佢質疑一張紙有兩個數碼就係錯? 中共夠話幫香港所以你就信?
跟本有其他人造謠話派哂籌又要影相係到攪分化, 所以要入佢數?
粗鄙係唔等於對錯但會代表一個人既態度
唔通佢用粗口問候個老細會比宜家更好?

話佢無講粗口話唔等於唔過份你反轉黎講係咪講先岩，你啲歪理正

香港人

咁好心對佢地無用

認真真係好核突 香港人搶口罩

香咩鬼港人
成班大陸新落尼既點樣當佢係
你話向香港住左超過十年就都仲可以話當你係
新尼果班拎住個證就話自己係香港人 邊忽似

香港人真係好撚仆街，程班長點樣安排都好，佢都係幫手出於好意。你班仆街唔撚聽話，又要屌人安排得唔好，你地真係好意思屌人架波？我屌撚曬你地啦，你有咩資格不滿？人地叫你唔撚好排，你自己又要走去排，搞到其他人又去排，屌你一早排隊既所有人都係仆街黎。都算啦，當你自己on9，但你知自己仆街早排隊就咪撚屌班長啦，你屌下自己on9破壞規矩算啦，你自己唔心虛又好野架波。如果個個好似排隊撚咁自私，寧願破壞規矩都要拎到口罩，香港玩撚完啦，你連拎到程班長捐出黎既口罩都無機會啦

唉
班長會唔會嬲得滯返台灣架

香港人就係咁，呢堆DNA點都洗唔甩
冇道德，自私功利，世界仔，乜都洗到盡

好多比支那狗買哂

冇去到！道乜歉！

香港大撚把呢d人
一架地鐵 佔一半以上係呢d人
藍線紫線可能好少少 綠線真係得啖笑
巴士就仲痴線
為左幾分鐘d人可以賣撚埋人格
何況講緊一盒口罩？

呢半年我地比國際讚人生光輝，就因為一場病症見證香港人只能共富貴
以前買物資會諗手足需要咩要幾多，現場多唔多人冇呢樣野
但而家香港人係搶口罩20盒唔夠就買夠50盒，見人地50盒都仲買緊自己又去搶，搞到好多人一家幾口都冇口罩，冇罩出街就要比人歧視
到到7月個病都唔完就真係陷家拎，你買幾多都冇用

平時冇事就可以共富貴，終於都有事啦就見到咩叫用唔哂射落海都唔益你
我係對香港人好失望，我以為過咗半年香港人會變

原來習總真係睇得好通透，香港人根本冇辦法真團結

Agger

影衰晒香港人，自私精

唔好偷換概念我只係話佢無講粗口無令件事變得更差, 同埋我無覺得佢好過份。
因為程序混亂又無人解釋所以誤會左個老闆呃佢就係你認為既好過份咁無野好講。

香港人唔多仆街抗爭就唔駛咁辛苦至燃憎D藍屍小龍基因班杏加橙

道左歉不過都覺得補償唔到人地嘅傷心

見唔到，推一推先

我屌哂搶口罩D人老母。做到個人咁賤格我寧願戴豬咀甚至做天龍人冚家剷

推返上去

今日行過阿布，啲垃圾拎唔到籌又圍住咗個店員鬧

根本好多藍絲廢老都走出尼搶

香港人本身就係咁垃圾
係佢自己唔肯認清事實

覺得而家個世界好似伊藤潤二D漫畫世界觀咁..

屌佢老母香港人咁撚樣既

屌曬佢地老母 好醜惡

樓下有件支持狗察嚴正執法Profile pic

而家愈來愈多藍絲魚目混珠

今日好多熱狗開POST鬧
成個時事台都係口罩
我相信真香港人係唔會咁做
但香港有太多藍絲同師奶阿叔

事已出廢老鬧到店員女女喊

無排到 留左一次cm幫手講
根本啲人痴撚線
無人欠左你架

屌 正仆街黎 冇人拉住個廢老？

香港人露哂底

班藍屍廢老咁鍾意貪小便宜貨可唔可以死埋一邊